空姐用咩標準去決定講咩語言?

例如日本/歐洲/美國直航返香港咁
空姐見你似香港人就講廣東話?定直接全部英文

完全係憑個人判斷

push

之前台灣返香港個空少用英文同我講一大堆野

試過一個人飛杜拜，upgrade 左business class,成程空姐都同我講英文

其實番零售都有咁既問題 成日用廣東話講完一大輪先話聽唔明 要我用普通話講多次 之後嫌麻煩見條女有陣大陸味就直接講普通話 點知原來係香港人 比佢屌左好耐

咁你又答英文???

長榮嗎?
我覺得台灣既話長榮/中華同國泰應該唔同

你同大陸人講廣東話, 人地只會俾唔識廣東話既反應你.
如果你同香港人講普通話.......我都會屌柒你做乜當左我係低等左生物

一次搭CX 一次搭Virgin 同樣去UK
Virgin派餐個陣見你亞洲人樣都會返廣東話
CX用廣東話問佢野照樣英文答你，明明就係d港女英文口音 扮乜鳩

你可以用英文問佢識唔識講廣東話, 佢會用英文搭你識然後用廣東話同你講野....

通常亞洲樣都係講廣東話先
如果佢地唔識廳先會用返英文

我搭CX都係講廣東話喎

搭CX試過比空姐用德文問我飲咩.....點知我答完佢佢反而聽唔明.....跟住佢好尷尬咁用翻廣東話問我想飲乜

ZRH-HKG

睇你個zone咩人多，所以boarding 好重要，會留意你講咩語言，但通常香港人面孔都係講英文，因聽得明

成日坐CX來回香港同紐約
次次都好多蝗又成日坐喺啲蝗附近
啲空姐成q日同我講蝗語

英文，多數係英文😉

空姐會同我講英文

見你柒下柒下咁咪同你講普通話囉

有次飛韓國，個空姐用廣東話話，我唔識講廣東話

我有時買野都比人用普通話問，果下真心會黑面

用返廣東話 或英文答佢

成機蝗佢會當埋你係蝗，我會堅持同佢講英文